無意中係youtube搵到段古惑佬係旺角俾人圍既片 好撚治癒[sosad]

唔撚明點撚解仲要冷靜
打佢老母臭閪啦
真係和平和到傻左

一般圍抽有三至四條友就夠
可能周圍未夠齊心

算有啲火架喇
早期高達斌吹雞 真係企係度硬食到爆缸都仲叫緊冷靜冷靜

叫冷靜係咩玩法？

有班人仲舉手
舉手比人打咩
其實失去唔係無原因

其實冇得唔打 不過冇人叫你係大台同人隻揪
黑警都識暗角打獲啦

鍾意舉手唔係由死河童帶頭咩 個個吹奏到佢上天學曬佢而家又屌人舉手

吹奏佢應該唔關佢舉手事

左膠真係好on9,比人打唔還手。

做乜鳩

舉住人行到貼住人哋真係好撚柒

咁多人啲大佬威唔起

之後俾左膠的去廁所
你呀 我有話開拖咩？ 你睇我頭呀大佬

呢 d 情況
詐第話後面有人撞成個訓落去，有冇可能

係中國
我肯定條友要入院

舉咩撚野手